{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블루마운틴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは11:00です。犬の同伴も可能ですが、体重は10kg未満でなければなりません。 人数超過の場合は追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンを現地でお支払いください。チェックインは20:00まで可能で、この時間以降は入室ができず、その場合はキャンセル及び返金ができません。 当日予約は返金及びキャンセルができません。客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室利用時には、外国語は英語が使用でき、駐車場や荷物預かりも可能です。 また、Wi-Fiが利用でき、共用キッチンと共用スペースも保有しています。さらに、1階にはカフェがあり、周辺スポットには沙川津海水浴場やムルフェ村があります。 また、飲食店も多数あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、犬の同伴も可能ですが、体重は10kg未満でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数超過の場合は追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンを現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00まで可能です。この時間以降は入室ができず、キャンセル及び返金ができません。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は返金及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "外国語は使えますか？",
            "answer": "はい、入室利用時には外国語として英語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物預かりはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場や荷物預かりも利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンと共用スペースも保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には沙川津海水浴場やムルフェ村などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には多数の飲食店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 404
    }
}